何依婷曾收狂迷下體照騷擾：問我「想要嗎？」好核突唔敢睇！

何依婷（Regina）昨晚（4/6）現身將軍澳電視城出席《萬眾同心公益金》項目「齊心打氣有鼓勵」綵排。憑劇集《機場特警》演「絕世港女」角色人氣火速爆紅，成為新一代宅男女神，IG粉絲人數更不斷攀升，仲突破超過13萬。

不過成功背後，卻引來狂迷傳露械照騷擾 ，令Regina苦不堪言：「其實唔同嘅訊息我都會睇，試過打開其中個訊息嘅時候，就睇到一張男性嘅性器官相，嗰一刻我好驚唔敢睇，連下面啲留言訊息我都唔敢望，其實喺有啲核突，嗰一刻真係要洗眼，其實我都唔只收過一次，而且有啲留言都好騷擾，佢哋會出言挑逗，會留言話：『想要嗎？』諗起都覺得好核突，咁所以希望大家保暖，唔好除咁多。」

想要嗎？

who

淨睇內容似蓋清

含啦八婆

冇錢收連j都唔睇你

又作新聞搏見報

部機爆mon既

其實很想要

價錢唔啱啫

我接受唔到婚前性行為

火速爆紅？for real?

雞就雞啦

G

有錢就係另一個結局